﻿> Je to hotové v revizi 61242. Ještě jsme narazili na drobné problémy když diference kolidují s odkazy, možná by to vyřešilo zpracovávat rozdíly po slovech místo po znacích.

Přidal jsem zvýraznění změněných tagů (revize 61298).